頭先cut左垃圾cmhk 想轉smartone sales請入

想轉4.5G 無限速無限數據
請留低聯絡方法或者telegram : jamesfhy

推

我之前whatsapp有搵過你巴打
琴晚都有搵過你 不過你未覆

Smt sales

telegram:chaucha2017

搵我有特別優惠

我有個plan係特別優惠
搵我
telegram@chaucha2017